[Manchester Is Red！]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極ff吹水區 [818］

Slow

又誤中

係街

[818 ]

邊撚個搞撚過個標題呀
幾時變左細階FF架屌

羊+LKK vs 牙朗

南投縣巴 專心番保安啦

福頭

曼聯名宿

開過個啦

兩代曼聯7號對決

有下馬列斯想牛尾巴 比AWB 波都偷埋係幾多分鐘??

兩代曼聯左翼對決

點解
你要我專心咁望住個cam咩

係咪夏格維斯過黎吸傷

意甲無觀眾, 領隊好嘈

邊場

好似係奧雲嚟

國米vs祖記

夏格嚟

哥迪奧拿都幾無品 成日攞個波 扮比人 之後掉走佢 今場 ，巴塞對皇馬 ，16-17 球季首循環 對曼 都係咁樣撚9 阿朗 同埋朗隊

Bruno Fernandes named MOTM

young lkk 牙朗正選

個個都勁撚大聲

牙朗vs牙羊牙古

不嬲冇品

睇落好似係，但之後真係另一個掉界外球

Owen Hargreaves

感覺上般奴同普巴好唔同
般奴好明顯對隊友要求好高 咁先迫到班垃圾進步
普巴就唔想同隊友影響關係咁 好少出聲屌

但係般奴同隊友friend 到
即係要求得你嚟又配合到你

今場曼聯都有人狂叫DJ 去搶波

係 佢打到好有激情感染埋其他隊友

唔係我呀
對唔住

專心啲 唔好蛇王

ighalo洗版alert

牙冰真心勁 對佢改觀

普巴都fd到呀 你睇佢同youtuber幾fd

今場無你

不嬲勁

佢知係luke shaw 掟 直接比佢

今場幾勁囉 漸凍人逐漸融化

普巴世界仔果隻fd, 酒肉朋友, 唔會令你進步

bruno 大佬feel, 一路屌你一路教緊你咁

點解我聽到啲人講owen嘅

講講下又好似係

點解我覺得pogba嚮到果陣是非特別多
呢個唔妥果個又唔妥邊個咁

夏格係叫owen

三隻手指

除咗摩狗仲有邊個

哦，真係唔知

因為夏格個名係Owen

講開awb 下半場尾段有一球 佢同龜 一齊落腳
我以為awb咁遠唔會係佢踢到
點知慢鏡原來係隊長踢空氣
awb一野叉走左 我呆左

想講halo ig開始嚟料

羊好勁咩

干地大戰都搵佢打正選

冇374？

沖完涼換完衫

我覺得今場波比較打得差既係fred 佢幾下後場傳波都唔到位 Awb控波仲係好騰雞
麥隊啲長傳準多少少就好

今日出馬迪真係幾好 佢抖足搏一，兩場有啲似軌拎冠軍既佢

後備

第一季係曼既佢都夠

FRED 最尾十分鐘幾好
得佢一個向到前傳

意假水平

今季有一兩球廢

踢意假夠有突啦

記得夏格喺西布朗嗰是
好似屌過曼聯軍醫醫到佢傷

之前有傳過同lin嘈交，事實上真係見佢地無再fd底玩ig，其他隊友又唔覺佢有咩問題，不過普巴無咩隊長格都係事實

截好多波下喎今場

無記錯 佢下半場有球同白Lin誤會
佢今場都算合格 少依啲失誤更加好

干地係咪一早睇到呢點就過意甲組隊過氣fantasy team

Michael Owen v Owen Hargreaves

曼聯明宿 v 曼城名宿

啱
friend唔到就變鋼琴家

fred 今場做到要做既野架啦
對面d逼搶都唔係講笑
今日掃幾多球 逼搶幾快 對面兩隻攻中真係算係做唔到咩攻勢
最尾十分鐘都仲狗衝前前後後

我講緊佢傳波 關截波咩事

鋼琴家根本好自負 又獨食

人影都唔見
唔通睇鬼影咩
睇得多心都寒埋

麥佬求鳩其兜野踢上前場嗰下
有啲Rio後期嘅影子

最記得佢一走成班舊隊友立即數佢

唔怪得d球員咁肯為sob 賣命

舊隊友係邊幾個?阿/巴定曼啲隊友?

牙fat今季反應快咗之後表現立即有改善

阿
巴冇乜嘢

好想買件麥湯

呢個年代球員咁值錢，好難再玩大教練小球員
當然同教練本身品格都好有關係

睇得出馬仔係走位方面進步左

真
但係唔想咁大冧把
下季著細啲即買

sob真係要學下哥狗後場組織上黎既技術
曼聯點迫都好 好撚簡單就運到個波上中場
係個龍門柒d
之前曼聯咁迫法 每一隊都谷住大腳
係得鏝可以輕鬆地運個波上去

條友係阿狗幾年都冇fd

重記得佢輸波係到笑

睇祖記對國米，閉門個氣氛真係好唔慣

唔諗咁多 一撚定買
熱血 青訓

下季轉16號就正

正常
唔交波
重成日西面

39先特別

邊爐啦
雖然已經好公廁

主定客

唔知下季會唔會買斷佢呢
好難得個球員咁愛隊波

通常manager mode第二年就幫佢轉16

國米好多大number唔識

都要啲球員控球走位傳球全部配合到先得，
鏝中場始終係有咁上下

意甲隊隊都多
我自己唔係幾鍾意

等睇chong 過去都變球王

之前我覆po話好難有咁真曼
俾人屌左幾下

低調 ok?

唔慣咁大
32已經係極限

連艾力臣都冇得出

唔知點解最記得既大number係j仔44 好似係

感動既係sob有咁既心

應該會
佢係唔啱我哋啫

真係有人印阿冰

喺現場睇打吡
麥湯嗰球全場high到癲
Manchester is RED!!!!

無態

lucky you

dybala都冇

實有
宗師牙史落河都見過

死圖

冇球迷睇波個感覺好夢幻

宗師

羊隊都踢得幾好wo睇左陣

咁都屌

sterford end其實真係企位嚟
企撚足我90分鐘

有件j仔

俾佢踢養生波應該係交到貨

補返圖

發唔發覺 麥湯鏟草特別型

好羡慕

沒有束縛
才最舒服

入完波對住空櫈

鬼叫佢條J咁長咩

幾錢。好高下

講開真係未印過青訓
以前成日諗住印件細孖
點知拖拖下

亞視

有件chong

上季坐stretford end輸波
靜過library

舊時印其實都合理
出道嗰期係新泰利

YOUNG 其實幾有腦 佢夠體能既話做翼, 閘, wb都唔差

佢咁激動真係扯咗唔奇

bw咪53號

當年封鎖埃及美欺

想件迪基亞

係

我有件細孖
不過嗰間店印得好柒
好似貪平去左21

咁快變咗當年

癲軒

呢場叫撚到痴咗線

我去幾次21都無問題

係
好似好耐嘅事咁

點止，對強隊啲翼真係打到成個awb咁

補圖

正

想曼拎返自用，但今場ddg投入度又好似ok返

咁可能我唔好彩

不過宜家雪佛龍logo好柒
同件波衫好唔夾
買唔落手

再補圖

今晚屌打古亞大道

得罪講句
次次見到有人著J仔我都會偷笑
佢去多仔之前已經覺得佢成唔到大器

個肥仔以前成日睇83台
依家黃到金

三十零鎊真係抵屌到喊

條友真係好膠

好似好耐未入過戰術性死球

屌打埋哥斯達

其實不嬲都好勁 係呢一兩季好似回落 出錯多左

我仲以為有越位添

無所謂
當年鐘意佢
number 又特別

好撚正

好平喎。幾早之前買飛㗎

睇下點囉
反正海盜又冇諗住買

見到有人著迪馬我會大聲咁笑

衰久唔久場上發夢，以前話續約問題，續完約都係咁

祖記踼吔鳩

無，對big6 全部抽飛，開季時會講幾時抽

迪馬就不了

冇左主場氣勢嘛

其實買親曼既波衫都想印佢

以前有排坐教練後面個排係一堆奧瑪黎
而家唔見晒

一係屋企著一係報銷啦下嘛

今場嘅陣
抽bruno個位俾佢防反可能無咁快

買唔係龍門衫印ddg
我出街見到一定大笑出聲

好掛住佢地

迪維斯同迪馬邊件慘啲

我覺得迪馬

同你講過啦巴打

歐聯佢入十二碼

做地布

我知呀
會好怪

呢球最on9係james

支拎下啫又唔係cosplay
其實無所謂嘅

個costa死帶波
牙朗同higuain佔死中路
兩邊閘反應又慢到

國米全部攻勢幾乎是lautero夾硬做出來

我又唔介意既 又平好多 自己又好鐘意

我買龍門衫印牙冰

我fd有伊巴 迪馬 全能

咁去馬啦
btw唔好淘寶

唔係講笑
呢半場YOUNG 屌打牙朗同LKK

係咪10號伊巴先

屌你

伊巴 後面2個

但佢cup過人果下係幾靚

我都想印返件ibra

肥叉

LKK有出過埸咩

我而家慣左 比賽前幾日買
位靚啲

大家都擔心肺炎多過聯賽

國米中埸77好似幾勁咁

屌～睇意甲榜首大戰
好似睇緊班球星book街場踢波咁

我想印件10號伊巴
好特別

其實唔使過啦。直接交比b18搞掂

意甲你地有冇話想邊隊冠軍?我想拉素

係就係，但英超開波唔俾渣手真係多餘到

加上無觀眾, 更加似街場

有鬼有鬼!!
射啦!!
左邊左邊!!

Any link

我就想印9號
btw我件XS靴里拉仲未放到

仲話70歲以上唔比入場
咁費SIR 點算

Brozovic是係國米中埸高一班

鋼琴家係柒啲啫
迪馬真係
BTW 係咪冇乜人印後衞

放多次幫你置頂啦

係差啲恥笑聲

諗起猁狗個龍 喺啲贊助商廣告係着紅衫
笑到仆街

好彩我淨係著自己d波衫姐
印自己名

background聲得干地9叫

專心踢啦你

屋企附近成日有兩父子shaw福咁出街

我識分身
有冇link呀

講印字
真係周不時都會見到有人印咸爺

Lin p 著出街呢咁

唔補時

當年印左迪維斯

多唔多巴打真係會著波衫出街硬係唔係好敢著出街

係 好撚嘈

我有個friend淨係著波衫出街

7號九成都係咸爺

國米23號件新仔正野黎

我有曼聯外套會著出街，不過如果前一日輸波之後果日會唔著住

係
屋企有件99年嘅
不過係我老豆嘅

我都有

不過印左傑斯

睇完我曼咁好氣氛.場意甲大戰無觀眾
搞到d威脅攻門都好似無咩野咁

Man of the Match: Ederson

我會印囉 維迪呀
今季主場諗住印件龜或迪基亞

你件淘寶

屌你 踢爆

我有件shaw

同好
有啲可惜冇印到兩大6號
伊雲斯同布朗

肥梳好
當年miss咗佢件3號

之前都想印shaw,叫係支持下佢
但嗰陣摩狗成日追住佢嚟屌，驚印完就賣走佢

蛆

呢兩個就算鳩數啦
13-14金章個年 未印維迪

我雖然睇羅馬多但都想拉素攞

意甲大戰，真係想睇無觀眾嘅剷草

牙朗式慶祝

佢今場on9咗好多獲啦，如果最後和/輸波應該比人插到上天花板

無撚左「吼」

呢年想要蘭尼多啲

sterford end幾好呀

啲人tag佢好大機會比佢repost落story

我嗰件係華西

年紀大 企成場第二日行唔到

屌 牙冰同ddg ig又搞基

正想講，兩個又互含
般爐同馬又互含

睇緊哈佬唔得閒

普狗條反骨狗連呢啲日子都唔出post慶賀下？
快撚賣走佢再斷腳

藍斯入波

賣走套現好過

佢肯留隊專心踢係好事，始終佢真係好有料。

但係依家隊波俾佢既信息係我地無你係度一樣會踢得好。

唔講都唔記得有佢

......…..…..................................

其實留都唔係好事
條肥佬肯定會搞搞震

Dybala真是髙汁

撚羊慘被玩弄

DYBALA

識飛都無國家隊踢

閉門作賽好冇癮

lkk條廢物廢撚到
之前國米隻爆閘狗去左邊

遲啲猁.....

國米都有爆閘狗

幾過癮
聽到兩邊球員D聲

做返升降機

如果我曼要閉門，應該會聽到Sob喺度屌鬼

山狗換LKK

番去同莫拉提一齊J個三冠一世算閪柒數啦
國米狗以為自己邊柒個

山狗
不過呢五分鐘已經做多過LKK

我都係現場

睇黎山狗仲有可取之處...不過高薪...

都是不了

Mon到國米狗好鐘意山神
木狗做吓好心啦

想佢地要閉門捧盃

英國政府聽日傾 幾時閉門作賽

隊波贏打比後隔幾粒鐘結果出啲咁既po
就算我想睇pogba夾bruno都要死心
感覺唔到佢真係仲有心想係隊波踢
真係套返筆錢大家好黎好去算數

可能入左現場睇波呢

福頭就真係有啦

真係唔抵幫，賣到過億就快撚d賣，賣唔到就雪撚到佢完約，屌你老母2年約玩鳩死佢都仲得

季尾賣左佢 攞返億幾去買人好過 對大家都好

無人接貨

他有去睇波冇人講啫

撐唔落

我坐你下面

獌猢開心到 打比又贏

屌啦星，夠竟曼區有幾多個巴打都有入場睇打吡

以前LKK有無停得咁靚過

應該100球有1球嘅

普有去睇波
佢同福同木三個最早走
三個都冇埋fans度

而家就算普巴出返黎都冇位比佢踢
攻又冇bruno比波咁爽
守又冇守湯fred咁勤力
如其貴價擺係後備
不如套現換前鋒/右翼好過

白撚痴，用屎眼睇波

另外今場迪基亞好多關鍵撲救， 但阿古路嗰下單刀佢竟然停係度， 唔係VAR 佢又柒一鑊

不過我都見唔少龍門仲係有fing 旗唔撲呢種毛病

反廢特都係咁話
接近逼足全場 佢令到條中場殘而不廢提供反擊嘅機會 今場要讚

蘇斯克查會唔會係第一個可以一季擊敗三次哥迪奧拿既領隊

我反而覺得連迪洛夫唔出腳截先係關鍵，佢跑到埋去見旗就冇再跟進，而阿古路個波射得好靚應該都係救唔到所以未必係dg1既問題

我記得今屆應該係碧福特奶過野，好似係對錫菲聯，旗舉左，球證冇吹，前鋒求奇射左入網，龍門完全唔理，之後睇var判入

Halo既控波同First touch應該係依家隊中頭三最好。
昨日有球見佢有一下接應後場既長傳用背脊卡住後衛個位，再控個波落黎，個波好似痴左膠水咁
但動作就當然無貝碧托夫咁瀟洒啦

係， 連迪洛夫都係見旗就收冇飛埋去，不過今場條撚樣打三中堅好過之前唔屌佢啦

另外幾個聯賽都周不時有呢啲波， 有時心諗個旁證fing 黎做咩， 又唔係犯規，越位有VAR ga ma

下半場有一球反擊占士推到入禁區，個位有少少窄，般奴係禁區頂空哂係咁叫佢俾，最後占士自己射埋，果下影到佢即刻黑面

連迪洛夫上半場唔太掂，下半場正常翻，但我真係見唔到佢所謂既用波型中堅係點用波

兩個進攻球員上下半場各一次係咁對佢，係人都黑面，幾十碼跑上去支援就睇你兩條友鳩射

咸左

Bruno都屌佢一下比波

都唔知馬占個兩球做咩咁獨食
尢其係馬個球 成個中堅喺正佢前面
浪貴哂般奴咁靚嘅後上

今場見到有氣有力嘅馬迪嘅重要性，麥湯仲差啲火侯，今場出啱人

其實馬不嬲係咁

占我反而覺得佢係習慣左全速帶波根本唔預有人會咁樣追上黎支援

而的確馬個波係有好足夠時間同角度俾佢去望一下隊友，結果佢完全唔理

占士俾我感覺唔係獨食，今場明顯做既決定好差

反馬反到double standards
占起碼三球

我夠膽講 一球都唔會有
留意咗哈佬幾場 佢份根底好撚扎實
佢係速度比唔上LKK架咋...

何wayne講曼城坐和望贏
又中！

咁英冠占打右路好過左路既， 起碼射波中龍

馬仔嗰下真係要屌， 但通常佢做完啲撚屌嘢轉過頭都入波

上次馬仔出ig講笑串佢下次俾好D
今次般奴今場即刻出返post回應

因為馬係長期係咁，占士只係一場半場

占士作客般尼果球完全有機會自己快放單刀，但佢選擇傳俾福，其實已經見到佢唔算獨食，相反馬其實根本唔會理隊友走位，上場對屈福特兩個球員走上去，馬只需要向反方向走就拉空俾占士單刀，結果佢係選擇過埋去搶隊友條線，結果其實你見佢根本冇位射，因為佢係斜線埋去。

左路占士好似得一招扣大位咁，右路反而可翼可鋒

睇到嘩一聲
Halo唔係得個樣
有class

打背身
禁區走位一流
最緊要係足球智商好
未段好清楚點樣幫到對波

如果係咁以後唔洗放兩個旁證落去全部用哂VAR判得啦

馬入到禁區 一直都慣只望龍門 自己射
james似仲摸索緊點選擇幾時射同傳 好似無記錯sob要求過佢進攻時 試多d瓣數 唔係得落底傳中一招咁 不過老實講佢d射波同傳波無咩分別
兩個都無做最佳選擇傳比bruno 但呢d反擊機會 自從有bruno後 出現機率高左好多 以前一場都唔知有無一次射得出既反擊

其實占士果球自己鳩射左之後鏡頭有影蘇斯克查既反應，佢嬲撚到拍哂櫈
仲念念有詞唔知講緊咩

係， 其實今場曼城係中路防後上好弱，見到般奴好多下空哂， 有球頭鎚直頭佢自己錯時間失機。

馬仔個人能力真係無得頂， 背身痴波再射睇到我嘩一聲， 但佢同隊友配合真係好多嘢不足

LKK根本唔係柱躉
初出道比人吹奏成新魔獸
先覺得佢係下一個豬油巴
其實佢只係大份嘅跑狗型前鋒
而且都係有技巧不足嘅通病

都要讚一讚ddg放得幾靚

屌你老母！ 咁都唔傳！
睇口型就知

下季留halo
重點買個右翼

其實差唔多

One time, and you’re fucking off

如果和波
馬仔同占士就做硬戰犯
希望曼有有人屌下佢兩個
完全唔識配合

占士同AWB 唔該搵人教下佢地組織配合

Daniel!!!!One more time you are fucking off!!!!

訓左無睇，迪閪亞今場表現係咪好過葉鴻輝？

事實世界盃之後全世界推VAR 都有一個現象係除咗埋身攔截，出界同last touch 之外，好多旁證對越位都係選擇唔舉旗繼續去， 大佬比我都唔想咩鑊上身

瞓醒仲high緊場波
放假就perfect池

條盧卡古係意假打親強隊都隱形
我都唔明有乜好j
真心唔覺得有進步過
只係意假同干地個套更適合佢

一季贏哥迪奧拿三次，當今球壇真係無幾多個可以做到

38歲都屈到機嘅聯賽

阿Sir笑得好開心

但繼續比人話佢唔識教波

幾多年聯賽冇雙殺過曼城車仔， 如果啲人腳開季唔係咁閪，加上傷兵咁多，曼聯今季成績應該可以好啲。

真心曼聯要穩定返成績就要搵體育總監同個領隊配合買人， 下下踢撚到冇哂人先補鑊死得啦

佢解釋話係搵屋企人喎

追返所有post
真係大笑左

上面成班 典型Facebook 反普巴出哂黎

1. haters: 佢唔出post!!!
之後大大隻字
Manchester is RED

2. haters: 出POST 又點? 唔去現場睇波!!!!
之後即刻有Link

我真係屌你地老母咩
出post 又比你地話kol , 或者扮完傷 出得場未?
唔出post 又話無心, 快撚d 走

喂
而家佢有出post 又有去現場睇
你地唔幫佢講好說話?
屌你地老母咩
咁撚樣對一個曼聯球員
比我我都唔撚想撈啦
個個先入為主, 完全唔比機會佢
真係痴撚線
見到你地真係好素火滾

唔好阻住我哋J

好在Pogba唔識廣東話

仲係有人j緊話要肥普好過

熱刺1:1踢和伯恩利 穆帥賽後批球員不積極

摩佬又唔諗下自己套戰術出左咩問題
去親咁多間球會都發生同樣野都知套戰術出哂事啦

呢場占士抵打籮柚

雙殺鏝軌
但贏唔到阿妓 紐卡素 般茅 水晶宮

下面幾場用14 15點贏

你班撚樣成日針對普巴
人地當初有皇有巴唔去都返黎曼市打天下
就係想係自己大既地方拎冠威返次
佢對曼聯冠軍既渴求大過你班係屋企睇波既球迷啦
一個世界級中場真係希望你哋會珍惜
佢冇hea踢過俾你地講到有
次次出場都交足功課
創造機會 關鍵傳波
你要記得班友唔跑動佢都創造到幾多機會

咁咪乖乖地用能力說報球迷囉

般奴做開隊長 真係有大佬格
普巴做隊長就

國米冇出現過 班球星仲肯為佢死
只能夠講佢個套唔適合大部份年青球隊

呢下琴晚我睇live時叫左出嚟
真係好撚勁
一邊要頂住人
另一邊就望住個波落嚟

冇hea踢過？

我都覺得佢球場上無hea過
但球場外嘅花邊太多 真係會影響軍心
同埋另一個問題就係條死肥西搞搞震

段野講比fb page班傻狗聽就差唔多

好有愛
可否置頂

似之前雲佬， 唔係no1 fan 果個

Ederson弱點係救近柱 次次都射入

唔好理呢條傻鳩啦
浪費咗個置頂

係我

仲好記得2個月前啲人仲狂屌緊曼聯幾耐無cs，依家過去10場有8場cs

麥湯入波 幾個鬼佬攬住左我

好

賽後評實話估唔到艾達臣會派膠 所以預測錯係情有可願

呢條撚樣成日爆閘單機 唔理佢好過 弱智仔黎

普巴似三五成群大王嗰類童黨大佬

我相信有指引叫旁證如果唔係200%肯定都唔好舉，所以旁證舉唔舉都只係佢技術同信心問題
反而球員要知呢一樣野，唔好見舉左旗就大安旨意佢一定係越左位

係 同埋英超啲var咁膠 真係唔好掉以輕心

邊場?
想睇返。

另外冰人前兩場歐冠唔追波
係唔係hea 踢?
唔見你講既?

咁邊個係阿雞

Lin

Bailly: "Well done boys 👏🏿 I know the game changed when I came on 🤣 Manchester is red 🔴" [ericbailly24]

希望你歐霸有正選踢

唔怪得佢可以同伊巴咁熟

幾時燒左佢

自信撚

曼市打吡真係唔同d

留意到今場冇乜人提早離場

只係現今流行進攻足球又無乜人重視防守咪唔想踢佢個套戰術 當年大把人抄 中下游弱旅對親強隊都係大巴
年輕球員都想贏得精彩數據漂亮嘛
不過佢咁多年唔變之餘更加極端又真係走火入魔

落住雨 一路等完場雞
之後麥湯入多球鏟草

大傷完身型都仲好fit
係咪仲有得救

我諗起肥安

肥安回塘快到連去掘金都冇機會

邊場？求賜教
理性研究下

唔驚武漢肺炎？

有，我有2件Rio
佢之後冇再印過字
但依家有d想印費南迪斯

驚呀 入場都有做安全措施 不過入波果吓全部攬埋一齊 避都避唔到 等番香港自我隔離算

原來先25歲?
有冇報細數呀?

D人咪次撚次都係拎佢發老脾特登踢個波出界果場黎講

更衣塞大佬（記得世界盃）

我見到梁漢文

原來掛埋靴

曼城好似好撚驚占士，尤其去到下半場尾段

條友唔肯試新野 沉醉過去令自己成功嘅方程式 同時代越走越遠
最大獲係佢對一間球會嘅破壞力好撚大
次次都要簽d當打/接近黃昏嘅老將
過幾年又重建

其實真係好慘

傳波失誤, 後在甩波
matic, fred 都試過好多次
打返好就比人吹奏
pogba 打返去, 就LAN!

災難馬就由佢啦
條友要半場災難表現獻祭換取入波

而家屌普巴屌得咁勁
有啲期待佢出翻嚟既表現

熱狗傷到咁又真係唔關佢事嘅
加埋兩隻中堅真係急劇回塘

上半場試過幾下一腳踢去james嗰邊
佢一條友就跑到去禁區起腳
就算有啲獨食 但已經俾到曼城壓力
搞到佢哋唔敢壓到太前

又唔係夜場，都唔使趕火車，加上贏得一粒，一定睇到尾啦

數數下呢場打吡有成十個巴打入去睇咁濟

中間個廣播話翻London既火車有delay
串自己球迷

有另一樣野想講
就係普巴嘅商業價值

佢係全隊唯一一個係 真. 球星
佢既廣告, 或者其他商業活動自然比其他曼聯球員多好撚好撚多
除左c朗, 美斯 之外
全世界第三真係數到佢 或者尼馬
咁有呢d 合約佢自然就會去多左events, 同埋拍唔同片, 影唔同相
呢個好合理, 同埋大家智慧可以明白到呀?
呢樣都係當初大家j 既一樣野唧?
就係佢係超級球星囉

而家因為佢係超級球星
所以話佢唔專心踢波
WTF?
完全無視佢出既曼聯post
無視佢加操既video
無視佢做完手術

其實真係公平咩?
反得合理咩?

我見到梁漢文
同以前踢港超既蘇偉泉

睇夜晚8：30波啲人如果倫敦嚟就真係要早走，如果唔係正常唔太閪嘅話都睇到尾嘅

英國個fan channel都話占士得一樣工作，就係狂爆曼城條防線。最後麥湯嗰球其實係占士爆埋去，艾達臣先會用手掉，無人逼佢嘅話應該會用腿斬上去

賣6 14兩件毒瘤
入返2個中場補人頭
15可以留低當萬能插輪換用

後防睇下有無辦法清到鐘斯之後又係要補返個人頭

尋晚awb真係勁撚到仆街
如果有埋出波就不得了

DDG竟然斬得中俾隊友

又嚟反普黨出沒
屌啦，你諗下條友上季下半季同今季頭幾場同啲咩人踢？係最垃圾嘅14 15呀
認真，要走人都情有可願啦，呢兩條垃圾再比佢出場我諗連般爐都踢完半季就話走

睇見你地有入到場睇都覺得開心
我就比條女逼我賣飛退機票，miss咗呢場有今生有來世波

呢兩有幾次過人靚到癲

話馬獨食係唔係on9
記憶中佢今季試過半單刀俾福 Bruno 同lin

咁女重要啲嘅

其實成日都準, lkk 升降機頂唔到, 唔等於ddg 唔準

牙晴都忍唔住串9佢

又唔好咁絕望, 蘇SIR繼續教應該仲有既

自己睇先浪漫

搵得摩佬都唔係想玩重建喇
都係想踢功利足球贏冠軍姐

最後食埋？

係ighalo 預判落點勁啫
身位又壓得住費甸

不過去到尾段對住文迪有d吃力

淨係上季尾個段就場場行行企企啦

條友而家反而啲唔應該交嘅波就走去交，應該交嘅就自己射
仲有上半場球單刀，比著以前10成curve遠柱，點知呢下直接射中間

上星期仲講緊ddg係全英超最差既龍門

熱狗求其攞個盃仔夠啦

阿sir好勁，輸比巴狗就轉踢tiki taka

佢唔係獨食，係射同交嘅decision要再執一執

最撚低質係班Facebook 球迷，人屌佢又屌
你依家呢個陣加埋普巴真係差好遠，唔係人地針對Bruno 就玩完/整傷佢又玩完

主場怒屌曼城兩粒仲要有絕殺入球
要等幾多年先再會遇到

我要現場睇一次打毗！！！

佢賤賣咗我張Stretford end tier1，我可以點

LKK 應該會跌左/跳唔中甩左然後

無話勁唔勁嘅，阿sir轉tiki kaka但都再衝唔到歐聯
摩狗係佢最當打嘅時候就已經兩個歐聯
哥狗靠隊全盛巴又係兩個歐聯

Pagaback

中出飛啦呢d女
打毗都賤賣得你張飛
唔撚尊重你同你喜愛嘅嘢

一日個濕鳩經理人仲響度, 都好難搞

Bruno簽幾年約？

講氣氛一定係tier3，啲鬼佬拍網拍到

你識唔撚識波

睇ig睇得出b仔份人都幾搞笑 同好多隊友都有互動 特別之前夠膽玩鳩伊巴

咁都忍到條女先好野

有心嘅話唔難嘅，正常張飛一定平過同易買過黃子華棟篤笑

應該係武肺唔比去遮
事實上man好似真係就爆

已經mark咗係to do list

今日講最差一定係James啦，唔好同我講其他人啦

james成隊最有威脅...

on9 fred上半場面對面交個波比人
下半場同白Lin 後半場交失傳出界
佢攔截做到嘢 但傳波仲可以有進步空間
要去翻爭冠級數 佢目前依個level真係唔夠班

垃圾占 如果佢識傳波
一早就2:0 啦

最威脅咪得速度
其他都係一舊屎

連續兩年都有入場睇打吡
反而唯一一次抽唔到係對車
對利都後補到

有成績唔怕搞, 而家發覺無佢都一樣咁踢, 咁就易講數好多

有佢當然更好, 佢唔肯留就拿拿聲賣以後唔使煩

我諗住改機票睇完即走
但宜家係蝕撚晒咁濟都唔比我去一去睇

飛撚左佢啦

無占 連反擊都無得打
質素有限 唔怪佢
sancho打今日占個位真係fit哂

咁撚樣曬3、4個機會比你有威脅都無用啦 現場鬼佬都係屌佢唔交屌得最多

阿古路越位個球無反應，撲都唔撲
如果佢睇支越位旗唔接就仲on9
分分鐘當入球有效

一句識唔識波車埋嚟 好似好型咁

BW係one on one就真係要向AWB學習下，昨晚佢有幾下俾人fake到失哂位，有一球仲要俾簡些路fake到訓低

獌以為真係有var眷顧？咁樣插水

擺明踩到都要屈4424

望下對面艾達臣, DDG都唔係咁差姐

我自己睇就覺得哥帥應該都知sterling好難過到awb 所以出foden係shaw同bw中間既空位 搏bw位置感出錯 有空位傳比cancelo上黎傳中
但踢左大半場 都唔太work先換mahrez直接拉到最邊狂走bw身後 先出現幾次好危既傳中 好在sob都見唔對路 收bw搵shaw打返邊 而肥shaw既身型係絕對食住mahrez單計防守 中堅shaw+bw出親條邊路其實都算係穩

岩呀, 求其拎個足總杯都夠佢上神枱
佢地2000年之後好似剩係贏得一個聯賽杯

我又唔似其他巴打咁叫你中出即飛嘅
始終特殊時期 擔心你唔比你去都正常嘅

學友你都唔識, 開post嗰件曼迷黎

D盲反講到佢不嬲入到禁區就唔傳波

馬迪幾時過曬d招比麥湯

三分就係三分
但我見到隊波仲有好多進步空間
希望未來轉會窗可以upgrade 一，兩個位置就好

無位比佢踢
夠人，去預備組踢到季尾好走喇

呢到啲人係咁㗎，死都要雞蛋裏挑骨頭，贏2:0都仲要呢個廢嗰個廢，以為自己打fifa最易個水平，全部球員一射應該就入，一球交波都唔失得。完全忘記咗足球員都係人，而且足球係團體合作運動，互補不足先係team sport

其實阿古路單刀拉個近柱拉得咁靚，我覺得冇反應都情有可原

下場輸比熱狗
依到就話要肥普

唔使講Sancho, 福出番黎踼占個位今場已經至少贏3球

唔知有乜咁好J
肥普搞熱刺都要兩三年時間
到時教一年無盃呢度d人又叫人躝
我就一定撐蘇B

佢同費特幾夾

傳失波都未至於叫比較踢得差啦
BRUNO 都成日比失啦 (冇話佢差)
FRED直情踢得好啦 跑足全場 90分鐘個時仲有力去逼搶
全場有11次recoveries 全場最高
前場又係佢 後場又係佢

香港人既閪格特質黎，要佢哋讚依好似會少忽肉咁，屌人就大大力。

反蘇根本痴痴地, 一黎就有連勝+反cup, 買嗰5件都對辦, 仲有名宿光環

時間都唔俾就反定先

哈佬ig真係好正
睇到喊左就算你比得三分鐘佢落場 佢都會全情投入

佢啲傳波有對面根度簡八成就perfect
當然都係想佢踢得越嚟越好啦

留名等睇一陣下場波由sob 變so9

係 根本成隊都合格啦
每個都有少少犯錯 但一定唔會係踢得差先

呢搵占士係做到戰術上要佢係前面衝鋒爆速
都令對面面對好多威脅同受壓
當然佢幾球決定上好差
希望佢可以改善下啦
睇到佢好想爭取表現 但太心急
未至於係屌到咁嘅
調轉講 尋晚嘅人腳出第件 未必有呢個效果

潛撚晒啦 開波前都仲有唔少上水架

新肥安！

咁講真哥狗有針對性部署
鏝控球在腳果時 搵左辛真高入防中位mark般奴 等Fred就算搶到波 都無得第1時間俾般奴反擊

大家有得J好J, 上年呢個時間都係J緊反cup PSG...

其實肥普最好J 只係歐聯贏簽入決賽
佢係熱一個杯都拎唔到

開始崩盤

又係好多場不敗之後
下場DADDY教你咩係足球

之後兩場聯賽好關鍵

同埋仲要唔係買啲高薪名牌

踢鏝前見到車炒愛已經變咗so9
好彩球員生性先暫時變番sob

咩叫...

下季就見真章，夏天轉會窗再買多一兩個人去提升隊波既實力（繼續睇下蘇斯克查既眼光有幾準），賣走冗員
傷兵（普巴，福仔）出返黎，咁就可以睇下蘇斯克查帶齊章既曼聯可以打成點

對死摩狗邊有可能會輸 熱狗廢到

麥湯球絕殺啲人叫得咁大聲其實係因為球證成場都客場雞咁濟，補時夠曬鐘又唔撚吹諗住比曼城until we score，點知咁樣一下收皮
返屋企含撚啦球證

放心，經驗話我知車曼會一齊贏、一齊柒

是咪買左vip package?
上年對熱狗個場都買左vip
但之後發現其實唔算太難買
睇維拉個場買到第7排

關佢撚事咩，咁樣失球on9波點教都含得撚架啦

仲要係落住雨...成個畫面好似漫畫咁

通常開波前三日有吉位放出嚟

個個都呢排好大壓力 睇波好激氣一定覺得其他人係盲反/盲撐

屌你老母，呢個球證都算柒，成場波91雞都嚟，點知就係一個罰球、一個補夠時嘅入波收佢皮
fuck off referee啦

合理既補上補都有得屌

照屌 平安鐘㩒爆
人到癲

但鏝城始終改唔到對前方有高速球員被人打身後波既問題， 舊年對熱係咁， 今場對曼都係，如果曼前場係高質素啲上半場應該已經lead 佢2粒

我覺得佢最大問題係將費蘭甸奴放錯位， 以前既鏝用佢打截擊中場真係勁太多， 禁撚住人黎屌，加陣打中堅又冇速度又冇對抗性

MATIC訓底回氣補番1分鐘都好合理

原來般奴踢左5場聯賽已經2g3a, 會唔會完季時已經可以雙十
BTW, 佢踢5場聯賽既入球助攻數已經係多過14，15加埋（兩個加埋少一球入球）

一陣被人留名bin
熱狗都唔算弱嫁
可以對強隊突然番生
要睇下普巴出唔出黎用盡全力打摩佬

補上補成分幾兩分鐘喎
如果麥湯球波唔入分分鐘再打多一分鐘都仲得，邊有咁耐呀

福仔都要賣?

應該係兩句嚟嘅

屌打哂14+15
BY THE WAY呢張相正常好多
睇出場陣容段片BRUNO好似冇左條頸咁

癲恩allin熱狗
想曼輸熱狗上番黎

呢兩招佢幾時學架

我幾時有講過福仔係冗員

廢甸啲防中路數同技巧屌打Rodri

應該跟福頭偷師的
屌啦星，個個走晒去學skill move

本身踢右翼識呢d技都唔奇

一個係防守上加滿技能點既23歲球員學識進攻技巧既話真係不得了

哥狗無得揀先拉費甸落中堅
石頭信唔過, 拿樸迪又傷

Jon Snow 黎

福打右邊同馬仔打右邊一樣，都會隱形，未必好過占。占起碼仲有曝光率，有出現等佢有得俾人屌下

下次教埋James啦

無計，鄰居真係中堅荒，同埋今場大部份有威脅嘅波都係兩邊直接去，好小經中間

佢最大問題係公司佬走左之後無補人
拿撲同石傷埋之後 要用個仲廢過落河嘅奧達文迪 又要學你話齋推埋費蘭落一格 搞到成條防線今年俾人係咁爆

deja vu

11月先23歲喎

佢係打左先用到招cup波抽網頂

sor,好眼訓，睇錯左
訓得4個鐘

好老實，麥湯入完波慶祝都搞左成分鐘，曼城一開波就吹完場雞啦
佢唔入波就已經補夠完左場啦

條款無得買斷真係有啲可惜
做正選完全做到野
輪換又唔會有怨言
最緊要係真曼

你適緊而家市場入面果個位差唔多最貴果個，好難唔fit架喎。

右腳交左腳睇到呆左, 有一刻以為馬仔黎

費特同占士一左一右散開, 換左14企度等波應該撞埋一碟

我尋日都同朋友咁講
開發緊進攻
成日覺得nba球員一個暑假就可以睇到
苦練弱點既成果
好少係足球隊身上睇到

補時5分鐘 馬迪訓低左1分鐘 96分鐘入波

第二張係恩尼斯達果招

文迪同細梅踢華西果陣曾經被稱為歐洲最佳pair 之一

補夠完場就直接個波係艾歷臣度就吹啦，但睇個勢佢真係仲諗住比鄰居攻多次 現場都唔理啦，對球證谷撚咗成場氣，一定係屌撚咗先

原來佢年尾出世，因為我只記得佢97年出世
5000萬鎊買佢再對比下曼城用差唔多既轉會費買文迪。
AWB真係一個絕佳收購

matic抽筋都抽左成分鐘
補上補都好合理姐

連加特可以經歷5個球季仲廢咗，問你死未

佢仲要係邊踢邊進步，進攻上同季初比真係進步左好多

第2隻小白咁

咁人地冇波打先會有得借，無諗住賣

同埋佢人工好似話300K,有得買斷都唔知肯唔肯比

最好就即刻支爆，迫支那隊平放

都唔算比得上 小白途程短同幼細好多 同埋 小白勁在佢控球內置左呢招

佢本身打右翼㗎嘛，不過唔明點解唔識出波

真曼減薪都願意留低啦，爭申花未必肯放人遮

下半場有咩事發生要補5分鐘？

我覺得曼聯肯簽halo
就算俾30K佢都可能肯

小黑

痴撚線爆到90都不惜氣力全速係咁衝
當然如果佢decision making可以進步可以提升多一個層次

其實我地一開始開10k佢都可能肯黎

馬仔傷掛
認真，現場聽到補5分鐘都屌緊鬼啦

有d球證就係咁奇怪，係要等個死球開出先捨得吹完場
成日係都要捉球證對自己不利既野
有利既你又唔講？

刻薄到咁

希望so9 拎住琴晚兩球波replay捉撚住占屎黎教

對比同位置取消佬都屌打

得3個一隊中堅想踢咁多條戰線，哥狗真係傻撚咗

不過我曼都係得咁少中場前鋒就開季

黎到嗰陣真係0進攻架, 佢防守能力如果有埋進攻, 邊可能50M咁平

蘇SIR養人好似有啲料, 費特肥梳都踢返起

家下換人都唔洗補返時

今場癲恩吹到咁樣好難唔捉喎
現場球迷分分鐘屌佢支雞仲多過屌曼城啲球員，唔捉佢捉邊個

唔係好覺尋晚個球證好大問題，係費凸個黃睇漏

真
好似我地入波個罰球咁
有啲球證直頭唔吹

過左啦一齊老抽

其實最主要係龍門球同角球

應唔應該補5分鐘同補上補唔吹完場係2件事

我都覺
奇怪點解費癲仲要拎埋牌

捧隊波捧到咁冇自信不如唔好捧

唔派膠既冬甩真係好撚勁

不過英超球證有問題都唔係咩新聞

正想講呢球，就算睇慢鏡都唔覺得需要foul
我明作為球迷屌球證係好正常，加上呢個係甸恩
但真係唔好為屌而屌囉，贏哂波攞哂著數都仲要怨婦mode

我坐你地對角

換六個補3分鐘+馬仔傷1分鐘 = 4分鐘夠

10年前下半場入4球owen 95:30入波都比人話until we score咁耐

原來麥湯都入左4球，一個防中黎計呢個數字真係

我兩週前入場睇對屈福特好似一個香港人都見唔到估唔到今場對曼城咁多巴打入場
反而打歐霸布魯日嗰場就好多

不過VAR就真係得啖笑
Fred果球就算你話推甩腳無12碼 但點都唔係插水
跟住阿古獸果球又係小畫家上身

超勁 落地快到

最好笑畫完都唔係好睇得出越咗

真心，今日好彩咁多角球都無失到波咋喎，如果唔係佢咁樣係又角球唔係又角球戰果真係可以好唔同
都未計下半場啲五五波全部比曬對面，絕對唔係為屌而屌囉

意大利傳媒報道，曼城準備在轉會市場，出手簽入現年24歲的國際米蘭後衛史堅尼亞（Milan Skriniar），據指曼城準備出價8550萬英鎊，為球隊後防增強。早前，曼城亦據報有意簽入馬體會中場沙奧尼古斯。

射得好撚靚呀其實響袋

成個肩凸晒都唔出？
Fred個球就真係弱智

平時換6個都係補4分鐘多
林林沈沈濕星野
吹停幾個罰球犯規 又有球迷好似扔野 又有梳爾坐係地下補返1分鐘好合理呀
加埋馬仔受傷咪5分鐘
補時馬迪抽筋 龜開罰球拖慢食埋黃牌
補多一分鐘有咩問題
唔好為反而反喇

木狗條撚樣開季咪般奴咪好囉

打吡吸引性高好多啦
布魯日唔奇嘅，歐霸易買飛

鏝啲角球唔開大腳鍾意組織反而對我曼無咁大威脅

最好笑係抽撚完（扮野）
幾個早一分鐘先碌緊地既球員一齊衝去麥湯到

明明開大我哋區域聯防好多時走甩人反而偷到雞

不過都明嘅，對面除咗奧達文迪仲有邊個可以衝頂 變咗焗住開短

如果有般奴加夏蘭特
今季有機會排第2

最危險個個角球咪就係奧達文迪衝頂

我簡單啲，無 14 15就得

佢係有畫阿古個肩, BW好似冇突，但其實係張相角度其實係畫唔到BW個肩

係，所以咪哥狗天才囉

我都想知馬仔射入嗰球有無越，感覺上可能有越但人地又無表示

最好笑係搵阿古路守馬仔

早幾個po比人屌到化
有條撚樣話要清新踢埋淨返既比賽都唔出西班牙廢龍

佢ig story 會瘋狂re-post 其他人tag佢嘅story
好盞鬼

買斷呢d到時傾架啫
Halo實想留低
唔會好難搞

有名比你叫癲恩

最好笑唔係馬仔衝前前一刻係度習慣性發呆，仰天品神咩，對面冇人理過佢

繼續買中堅，宗師，白lin，B仔會放邊個走呢

佢以前踢攻中ga

宗師唔該

應該練波時屌得好撚甘既
屌醒左就算數啦

又要講番摩狗放佢擺中堅

思考人生

最撚慘果期14，15焗住出

曼城買人，唔關我哋事喎

尤其武肺都唔知要去到幾時，
有得揀留喺英國點都安全過返上海啦

下場試下出個tag佢既story

我果刻人諗 屌你馬仔你企果到做乜鳩 仲要頭dupdup唔望波

成堆眼殘
but無歐聯打嘅話仲肯同你嚟

條撚屌係唔係潛左水

搵阿古路守馬仔 原因係馬仔企係近邊路
中間啲守防球員睇緊其他人 中間全部人都好似未ready佢開

練好啲傳中波先啦

係，獌區取暖失敗出公海又無人理

Solskjaer: "We lack one, two, three players, and some experience, to be considered a tittle challenger. We're not going to talk about that now. Chelsea and Leicester are still to far ahead of us for my liking," #mufc

右翼、前鋒，仲有個會係咩位呢
廢柴木暑假唔該醒醒定定拿拿臨出招，咪又係到浪費時間唔知做乜春

所以之後唔俾近鏡var 你睇
整返遠 格硬畫返兩條線出黎

thz var

睇好佢下季華西以前都係BAN膝頭開始

係啲人以為邊爐斬，點知係咁樣吊個波比馬射
而馬仔前一秒仲好似成碌竹企係度，下一秒就已經衝前咗，啲演技

佢偏向b2b

借多一季就Perfect
買斷就唔好啦

當年keane都有季所有賽事入12球

其實有心買依家已經可以買
好似狙同糞上兩年免簽藍絲/高甸....
轟簽人咁 都係一早傾好 季尾官宣

會唔會肯比你咁借多一季係個問題

白lin 宗師

屌一月頭買到般奴
對猁唔使俾人撚狗咁撚
雖然都未必有分落袋 但果場俾人㩒住打

以前施華開 公司佬頂
我地下下都頂輸

其實有般奴，有好多場對中下游因為破唔到密集而失分既比賽應該可以拎返唔少分

馬 福 辛
般
普 麥/費
梳 b 麥隊 awb
Ddg
呢隊可唔可以衝冠呢

馬仔同般奴可能夾過下 啲動作係暗示黎 可能之前打足球乒乓練返黎 我唔信冇夾都咁好默契

5億防線 勁撚到

爸爸我得左啦

發現SHAW最佳位置係三中堅既左中堅

白lin ig story張相好正

有冇冇caption版本 好想用黎做wallpaper

夜晚喺屋企慢慢玩

其實普巴青訓點會唔知曼市打吡重要
當年曼聯沉淪 佢係祖記打得咁好 佢都肯返黎
如果佢專心踢波 肯夾嘅 絕對支持佢留低

利申: 14 15唔該落預備組

SOB有領軍能力有待進步
但想佢長教
起碼見到個個係團結

係啦
我覺得唔使太harsh嘅
見到佢好有心去踢
而佢都叫對得住佢身價同做到戰術要求
不過希望佢可以改善到decision making
做到二線頭都好好用架啦

呢招前幾場都試過啦 係唔成功姐

佢真係轉形得幾好
身高185都okay嘅

185係咪高過白連

福 傾 辛
- 般 -
妹 費/麥
梳 B 龜 AWB

熱刺son 下星期出唔出到對曼聯？

成日叫人英冠仔 人地千零萬買返黎第一季英超
希望般奴對隊友要求高 sob又調教下 佢可以進步

兒子好似傳收咧
不過睇你信唔信官方消息囉

佢好似返咗韓國醫喎

昨日下半場果下反擊，占士自己射唔傳俾般奴，果奴果下塊面黑到
不過隊波係要有人做醜人屌佢哋有咩做錯，要點做先岩咁先會進步既

英冠仔算唔差啦
講到大佬潛力咁高都冇佢咁好表現

第二張我諗起華西

CHING有無相?

緊係黑啦，傳中入左左9成，仲要上半場都有球
個球真係要屌下
不過唔比人屌唔會進步

自從梳係3412陣入面打左中堅後，佢防守技巧好似進步左

傳中質素都學埋

琴日尾段又清脆又瀟灑

我就當你球罰球可吹可唔吹，咁球12碼呢？
就算呢2球一換一都係打和，何來攞哂著數

用3412對中下游都攻到就好

返到去英國好似仲話要隔離

我用緊呢張

大碌同占其實都好撚後生姐 20出頭又岩岩先打英超 大碌比摩狗買返黎都冇乜用過 到而家都打左好少場英超
比啲時間吸收多啲經驗就fit
佢兩個出波都唔差 輪換黎講都算好啦

大碌除左出波 過人都幾好 又好肯拉邊
反而係防守爭啲 同埋成日搵到機會射波但唔中龍

解鎖嗰陣就可以捽白LIN屎忽

自從BW 彈起雪咗佢一排， 條友先至積極啲。

唔知修夫基會唔會選佢踢歐國盃

Awb fred各一啦 fred咁樣食完黃連上去撲都要縮腳
癲恩都On99

Bw係鯰魚

心態都有影響既 成隊大部份下半季都好左 成班信bruno得永生咁 邪教咁款 d自信就出返黎 有返狀態

好撚變態

有機做後備 英撚左閘少人競爭d 得chilwell係正選 baines同羊老 rose收咗皮

呢句真， 你見到前面係連加特彭利拿都冇心機踢啦

般奴加盟後成績真係幾好
對完熱刺後就得返李城同錫菲聯係前8份子
前4應該仲有得爭

又出咩9邪教論

梳之後失哂信心既時候同依家比真係完全兩個人
唔知咁算唔算蘇斯克查拯救左佢既職業生涯喇

今場贏得清脆 後防對鏝都叫冇咩大失誤
開心既係d青訓做到野
係進攻上浪費左d機會

唔知fred打唔打得甩張牌
禁區俾人踢都冇12m+食埋牌 var堅on9

Sob賽後都有提
希望佢醒水

因為佢早兩年玩到出1中堅撳住攻丫麻
如果照當時個陣咁3個中堅又真係夠踢一季嘅
不過今年連攻弱鬼埋

見到撚羊尋晚被戴巴拿撚狗咁撚，條友啲防守真係幾街場

9up比喻下ja 唔好介意

占士射完之後鏡頭影到蘇斯克查嬲到拍櫈

仲要球球都係靚波

呢張係邊度搵

所以你話如果依半季係有普巴差幾遠
不過坦白講論球隊融入速度同契合度 般奴高過普巴好多

黃牌冇得打甩啦

咪話傑斯半場分析都係咁講，擺明有陰謀

意粉爆到咁勁都仲有踢

昨晚見Fred係補時階段都仲疾走做逼搶，佢既體能真係勁到痴撚線

閉門踢

占士戰術上完全教揮到領隊想佢交出既威脅
而家係差最後一腳決定可以再好D
呢D俾領隊吊多D改到既

不過佢決定點衰好多時都可以又完成整個攻勢射埋

無入波

1:57睇到好感動

般奴係明顯有指揮能力
佢一個人係攻中位就可以影響哂成個中前場啲進攻
同時後防有麥隊帶防守兼清哂啲高波
成隊波個精神面貌即刻唔同哂

佢其實有望 但通常視點只望到馬無望到後面仲跑緊個上黎

公司原因 有得係Getty拎相

好過14 15 多多聲
完

仲細 今季第一年英超 跟住班大佬踢 下季應該有進步

有無得share呢張黎

所以昨晚公佈正選陣容見到有麥隊，個心當堂定哂
之前傳佢有傷踢唔到嚇撚死

我都好想捽你屎忽

何蛇專屬會員直播節錄

曼城座和望贏

但係和局機會較大

曼聯反擊機會較多，但係比較不銳利

曼聯又突破足球理論，啲理論真係好脆弱

係咪都質入去十二碼點先 搏混亂

依個on9仔出嚟講d嘢搞笑嘅即 識閪波咩

其實尋晚曼聯嘅陣容靈活度比以前高左好多，不斷喺352，343，541咁變化， 教練團真係有落功夫。
對比上年作客巴黎，進步好多

係 fred 真係能量獸
而家fred 向前交既直線好毒
下半場中段有球弧型劏肚俾james 好令，不過艾達臣原來企到勁出啱啱好衝出來剷到

但好似仲傷緊死撐
D球員熱血左成隊波d鬥心都番哂黎

曼聯反擊機會較多，但係比較不銳利
更新:頭30分係曼聯黃金機會
更新： 預計1st half 1-1
更新： 曼聯如果先領先，會一直死守
但係曼城好大機會追平
曼聯亦都會繼續死守

Final 1-1完場

除左呢句何蛇中左啲乜

跟本無得比
差幾班波

行乜撚
個幾場佢定位中場中留後個個
你唔話般奴第一場hea踢？
佢第一場下半場就俾人叫佢打中中留後做駁腳行行企企

俾現場球迷屌老母算屌得遲 踢攻中位 20場0g0a

係，果下直線其實到位

有冇原圖

唔識波嗰個係哥狗

中左曼聯 曼城兩隊隊名

邊個再屌Sob無戰術直接講四個字搞掂
「三殺哥狗」

條友似有傷就住踢, 都叫頂到下阿古獸, 搞到換走埋

英人光環都救佢唔到

如果馬仔腳撞柱球入埋
艾達臣就派足3球膠

巴打可唔可以幫手拎埋呢張

做得勇武應該係運動型男神 個屎忽一定好彈手

問題係贏完一兩個盃但有排重建
得不償失 破壞力太大
士氣 架構 甚至球隊踢法 球員種類 呢d野都要好多時間再重建

最尾佢包晒 真係好勁
哥狗應該葡萄到

英人青訓更加要屌 俾足機會踢到咁垃圾

真心想問，哥迪奧拿做教練咁耐，有冇試過俾人一季贏佢三次

小妹想幫你含

屌我搵返佢個預測 又變返曼聯坐和望贏架喎 即係兩邊佢都講撚哂架啦

睇功力啦
干地都搞得掂

香港人特色咋，唔俾人屌唔進步呢套真係香港人最愛

賽後評：哥師冇跟何sir 排陣，出錯人

即係唔應該屌？

高普冇對咁多 但對親都贏咁滯

佢開波前30分鐘睇完出場陣容轉軚

fred 差唔多全隊踢得最好果幾個之一
你都話差 真係唔駛討論

麥龜抗壓性都算係噤，踢第一季就要孭住高轉會費同隊長兩個噤大壓力嘅頭銜

今季成績係好跌跌撞撞，對比起成績，我最滿意蘇斯克查既就係佢拯救返費特同梳既球員生涯，令到佢哋越踢越有信心

又可以令到年青球員有所提升，福，麥湯，AWB今季既進步係有目共睹

我估呢d 反擊應該訓練場重點練
練完之後比賽做唔番出黎佢先咁嬲

蘇sir 講過佢好睇重transition

普巴係咪見隊波有番希望，想踢番

今季連格上陣20場，其中得兩場有clean sheet(第一場車仔4-0上陣86分鐘，同對狼隊0-0上陣2分鐘）。
連格冇上陣9場，裡面有6場clean sheet

你街場跟隊 搓中同14，15嘅人做隊友 都想快手next啦

根據反普理論應該係無隊要焗住留

見到D隊友 個個上晒力 就好想番來踢 想同般奴夾

又嚟讀心師

我覺得屌屌下先進步喎 以前牙朗咪又係自己死去 咪又係俾人屌下 自己又領悟下先進步 其實James 肯keep住對每場球賽都超認真個種態度 我覺得佢成就一定唔差

睇咗咁多年曼聯 係佢做咗教練之後先第一次見Sob發脾氣

唔係冇戰術，係剩係識打反撃，對弱隊冇form 破唔到大巴

幫反蘇講埋

般奴真係做到節奏控制
要快有快 要拖又得

帶大家睇多次6個重點
1. 梳既企位
2. 白lin既傳波
3. Halo既支點
4. Fred既體能同視野
5. James 95分鐘既逼搶
6. Mctom既後上同遠射

BTW 呢球算唔算係白Lin用波先?

我個人一向都唔信屌球員下屬係無用，當然你係球迷你想點都無所謂無影響。

自己喺外國做過球員，做過教15，6歲嘅教練先覺得齋屌無建議係最無意義嘅做法。球員達唔到你嘅要求，有時係咪應該檢討吓係咪訓練嗰陣嘅exercise唔可以套返落場到先

緊係唔算 Lan

前幾年都幾慘, 帶住班戇鳩踢波, 無人走位俾唔到波就話佢妹巴
全季入波助攻都俾人屌

Ole: why don’t pass to Fernandes

你哋嘅無form真係睇到我一頭霧水，form明明係近期狀態，但你哋好似有另一個解釋

去到職業 屌嘅留返比球迷做啦
除非好似0gard咁垃圾

佢真係好唔錯 呢個球壇上有幾多雲迪克？
高波好左 人地放高波穩好多 路數唔差

係人見到嗰腳都嬲喇
占士腳腳拖到2046都唔交出嚟
有球bruno走到佢前面..佢夠膽死等佢越位先交

依度通常係解有無戰術

同班唔走位既隊友踢 踢到咁好仲想點
班仆街又唔屌得

應該係講formation, 其實係咪tactics先啱

咁每個球員既性格特質都唔同，有D就係唔屌唔知自己衰咩，唔會進步既球員，但有D心靈比較脆弱既屌佢兩屌隨時連信心都冇埋

點樣係激發球員既潛能去令佢哋進步都可以睇到教練功力既

如果戰術係tactics, formation 係擺位之類

真係好考驗般奴既EQ

白lin 俾人逼到咁都仲夠膽咁塞個直線上去俾ighalo
俾著屎波羊隊晨早清撚咗出界

希望BW可以係AWB身上學習到防守既技巧

我個人覺得佢係man of the match
唔係佢守死右路，占士就要嘥力回防幫拖，就會少d力上去爆鳩對面

撚羊係省落人地到
點知反彈返佢後面 比人反擊

朗隊之前講nani比人屌就仆街
所以費sir會借屌朗隊黎話比nani知

“I always remember as a kid, every half-time arguing with him. Constantly.

“I remember thinking: ‘Why’s he keep having a go at me? There’s players far worse than what I’ve been.’

“But the older you get, you realise why he’s doing it. He would have a go at me for dribbling, which I very rarely… Well, I dribbled a bit more then…

But for [players such as] Nani, it would just maybe trigger something in their head, make them think: ‘Maybe I shouldn’t dribble as much.

“If he [Sir Alex] spoke to Nani the way he spoke to me, he’d break down in tears. He [Nani] wouldn’t be able to come back out.”

佢加盟前啲球王片有好多呢啲

對巴塞果球係羊隊嘅寫照

占士啲體能好勁, 先爆一段走位, 艾達臣解圍再回身爆多一段
仲要係補緊時

想買波衫咁多位有邊間推介

No7

SOB接手之後其實第一批拯救返既係馬仔同白Lin
比返件9號馬仔 仲比佢踢正前 然後馬仔都冇負SOB期望愈踢愈有
白Lin 係摩狗大巴時期 場場比人射幾十腳 比人壓住黎屌到冇哂信心 SOB接手後轉左打法冇咁大壓力後 季前疤都想買佢 而家有麥隊帶再有進步到

再爆過去慶祝

第一季來到咪又係自己扭波跟住射看台
不過佢突破係過到人
占士就冇乜腳法得個快字
不過起碼都叫做中龍
但佢每場都知自己要做咩 做到教練要佢做反擊高速個效果
而且佢真係跑到90都肯全速同你逼同你跑
希望佢keep住呢種passion同態度 等前輩教佢多兩招
係呢到闖一番事業

如果今季有一個最佳進步球員獎，大家會俾邊個？

麥湯- 由十分幼嫩既中場中成長成隊中一個不可或缺既中場核心，後上攻門越來越大威脅

費特- 由水貨搖身一變成為隊中中場核心

梳- 從近乎崩潰既信心，上陣時攻不銳守不穩進步至依家防守技巧提升，仲可以打埋左中堅

福- 射術再次提升，如果唔係季中受傷，今季聯賽入20球絕對不成問題

AWB- 防守技能點滿分既佢睇住佢進攻上點樣一場比一樣進步

其實都幾難揀，我個人心水會俾麥湯或者費特

Fred

占其實都慘 技術同拼勁都有 拎嚟做後備奇兵真係一流
但係福傷咗之後得番佢一隻快翼 變咗鐵膽
冇時間收起佢 比佢停落嚟反思下改善下踢法
希望下季會更強

費特啦

一定係Fred
季前係垃圾 而家係Carry

Fred
Fred之前直情係垃圾級表現
其他都係有長處之餘有唔少缺點

下場對熱會唔會俾daddy教訓

是但踢出去唔夠力

話時話，福今季係咪唔洗見番佢

對強隊占士係必出
因為隊中依家除左佢無邊路球員做到全場疾走做逼搶仲可以打埋反擊

佢真係好撚快

Fred應該拎Sir Matt busby個POTY

好好養傷，下季強勢回歸啦
唔好勉強帶傷上陣影響埋球員生涯
福依家先22歲，仲有排踢

應該趕得切尾班車

唔好忘記以前呢個工作係LIN做開

問下 毀屍函 我愛大bra iluvhk 巴拿馬運河 呢幾個會員
佢地幾個月前仲話緊蘇sir 戰術同v92 摩狗冇分別

覺得反而應該出多啲佢, 咁樣先夾到
今場踢完睇返錄影等佢知自己決定係幾咁戇鳩, 下次望下隊友先啦

福冇傷嘅話一定係福

今次發現左佢原來一路紮住上真係證明自己
出番黎應該小好多人反

唔好再咁敗家既高就仲好啦

係
俾啲時間佢養傷啦

牙癲3連救 勁到

唔好趕啦, 趕完去踢歐國杯有乜謂, 抖夠先啦

屌你擇名咁小氣

你覺得福無傷既話，依家有埋般奴，聯賽克季會入到幾強球

好勇武

早幾個月Bruno 都唔係到

曾經我地都有個咁既龍, 將來亦都會有

lm

個人會俾fred
由終極水貨 控甩波傳失波 變穩定高水準
仲要幾乎場場90分鐘

咪呀，剛剛傷好都未有狀態，南閘咪撚選福入去呀

咁又未去到carry掛

仲要係有痴撚線體能，去到下半場補時都仲可以疾走做逼搶

要同kane鬥傷

暑假收返佢同DDG競爭下啦

你join埋會員

夠氣都係優點

當初真係驚佢適應唔到英超， 好左蘇b 識用佢唔係用黎打中中

仲有見到呢將場曼聯有返啲死球戰術， 呢啲先正路ma

其實中醫都係估曼城贏

講真 兩個都唔會甘心同你踢後備
收返既ddg真係會走
兩個輪流踢可能只會兩敗俱傷

Fred唔Carry?
條中場無佢差幾遠

Carry又未到，不過佢做緊既野隊中應該無人做到，即係佢依家基本上係無人可以替代到佢

同埋將依家既佢放落曼城，佢應該係fit哂哥迪奧拿體系

Fred 如果45度斜傳去娥眉月頂比James就好好多
佢交邊其實係做錯決定

依球還好啦
DDG嗰d神d

下季簽哈佬,右翼,中場
清14+rojo+jones/smalling
15留黎打細盃+輪換
普巴唔會想續約
佢踢多年再賣定係夏季即賣就要睇so9點諗了
Contract expires: 30.06.2021
Contract option: Option for a further year

無錯, 龍門玩輪換同自殺無分別
dean借多季出去, 再下季先返黎頂啦

交邊先正路喎95分鐘

Bruno 黎咗 戰術撚有變咩？

仲有P仔

係我心目中，DDG最神果場係唔記得邊年對歐聯對皇馬，佢對腳癲撚到，救左勁多球

1次過清14+15以木狗效率難搵人補
出年馬達又老一年了

重有對熱狗

今場防守表現真係有當年07/08 歐聯兩回合封巴塞既水準

前場壓迫時AWB就前壓去mark 辛真高,白Lin就拉出守丁力
收後時就AWB對返位守丁力
左邊Shaw man mark b施華,上高位都照跟唔比轉身 同BW互補

之後BW無氣+搞唔掂mahrez...
入拜利,白lin 轉打左中堅,Shaw 追出守mahrez又壓返佢

以前擺 5後衛純粹塞滿人有波就大腳清
今場防守真係高水準過晒前幾個領隊,

屌都要言之有物咁屌
即係我地屌james唔望中間, 你屌完佢會知自己要望中間搵隊友
但如果一味淨係屌James 你咁撚樣踢點得, 醒少少好唔好
咁聽嗰個心諗我做跑狗突擊到起到腳, 射唔入你就要屌?
佢根本唔知有個傳波option, 你屌佢一萬次佢都唔明, 只會越來越唔服你

有場作客阿狗

白lin 我覺得只係一野ban 走 點知ban 左個地波

Halo 絕對係亮點 一落場 停波 痴波 我真係指住個電視話呢d 先係路
利申： 迷馬 同 最尾十幾分鐘係咁diu james

fred
有體能 有視野 慘在有信心路第一下就踢出去
下下拖拖拖 衰在physically 唔大隻 都係hold 唔實個波

james
希望返去俾sob 鬧下 n 下錯誤決定

mctom
季尾印佢波衫

賣Lingard, Jones
續到 Matic

買斷Ighalo
買到Sancho, 栢豪

福仔普巴復出

個陣好完整
可以嘗試取 d 野了

mctom真係要印
落場交到貨，熱血真曼
你印邊件
諗緊黑客聯賽字

唔知點解每次一講起屌人既教練我都會諗起已過身既香港足球教練吳飛

下半場換入嚟又入到波既防中真係有幾多個

馬同般最後黎個擁抱

個陣話要俾多d 時間蘇sir 俾人屌到仆街

睇咁耐馬仔第一次見佢有咁誇張嘅表情

個名答咗你
以前特廢
而家費特

淨係馬琴日拉邊 Bruno 頂前已經有分別啦

呢球費特傳個波明顯唔到 占咁都肯追埋過去逼都算係咁

我都諗住黑色作客 不過球會字 依家官網賣緊 75usd

香港大把地方買
官網有時印字好差

做會員幫到何sir有樽鹽講波

分享下

依家先教咗1年多d 雖然有時即時調動好慢 但so far 買人眼光好好
不過季初真係好難頂 睇14 15

百屌成材

何年何月何日講過蘇sir戰術同前任冇分別？
將唔認同你嘅人全部歸晒邊
難怪講左咁多個po你都唔明人地立場

halo停球護球好撚勁
控ddg球長傳睇到我呆撚咗

又有gif 配俾lin 射波

打個個位其實基本野黎
係LKK 做唔到姐

打中超真係哂料
打英超中遊都絕對無問題

今日著緊
球會字先襯色

木狗一個transfer window最多3個
廢p有心打 可以留多季
rojo 細緊同lin就掃

交邊係正路都要交到腳
一係就直接清出界
佢而家係直接交咗個波比keeper
如果係想去角球旗一係都係斜線入去比james 等佢帶落去
一係就交細力啲等james追得到

不過呢球James 中路空哂無論係攻門定角球旗都應該係交去中間等James 可以直接攞到個波去做

awb真係好痴線

有無印章

我有

lindelof死撚開

兩球占屎浪費咗 影到bruno係後面跑入禁區 以前得mata係做到

bruno黎之前咪p lin 頂前囉
明顯見到球員質素分野 令戰術踢出黎效果唔同啦
你地見到輸波和波就一味屌蘇sir 冇戰術

AWB今場數據

佢依家Tackle全英超好似排緊第二

般奴來到真係制造幾球我哋前1-2幾季都好少見嘅入波

-角球開出直接畀中堅頂入
-禁區外遠射入波
-有心思開罰球組織

我試過官網訂印字返到黎過水之後啲字甩左出黎
之後send email request 退貨, 佢問都唔問詳情就寄返2件新嘅過黎,
仲要唔駛寄返件次貨返去英國
不過果件係當年第一次歐聯決賽版, 輸俾巴塞之後啲特價貨黎, 唔知係咪賣唔出所以咁闊佬

比佢踢全季真係可以輕鬆雙雙

就係佢埋去逼艾達臣先派膠

幾耐冇見過呢啲正常嘅center forward play

屌你都廢事，最有威脅

其實蘇帥季前個記者會都自爆晒啦
問題係到而家都見唔到呢幾方面有進步

第一話想學曼城利記多啲前場逼搶
但踢出黎毫無默契比人猜幾下就散
防線又冇適當壓前導致中門大開
呢場更加見唔到逼搶（可能同歐霸有關）

第二話想由後場開始組織增加控球
不過心水清都知而家後面猜幾下就一腳踢上去
冇普巴連攞穩個波抖下氣嘅機會都冇

你可以話重練需要好多時間同成本
但我唔覺得呢隊曼聯會有咁嘅耐性同能耐

歐聯決賽
而家好想買返但好難搵

堅係第2..因為仲有個癲過佢

難怪未病前成日岀席關於管理嘅講座

痴線

呢啲咪蘇帥自己嘅戰術囉
Work唔work見仁見智
但關前幾任咩事？
摩佬撚有前場逼搶後場組織？

兩條友真係gay到

第一第三都係李城既人

下季就係我地既人

我都想tag下佢

痴撚線

買rice la diu

摩佬間唔中就有一兩場玩前場逼既

TACKLE呢啲基本嘢啦，假假地都50M
最勁嘅係下半季出波同過人進步好多，右路進攻冇再on99

因為lkk根本唔係要黎做果d野

孝感動天

LKK 控唔到波又係都市傳說，未到最好，但合格有餘

3月20歐霸 3月21足總杯 點踢呀大佬

因為渣古係1隻右翼

右路夾擊既責任比咗fred 呀嗎
james專心喺前面鳩跑

輸都好有紀念性, 係C朗同泰仔最後一場曼聯賽事, 果陣真係好平,
廿零鎊左右仲免運, 結果買左3件, 印泰仔C朗同史高斯,
無記錯係泰仔果件甩左, 佢再寄多件過黎, 之後泰仔反骨到仆街丟撚左
之後第二次輸巴塞果件就無買到了
唔記得係無做promote定果陣太忙唔得閒上去睇

琴晚d防守真係近兩年最好

十球有幾球控甩
剩低多數控到但比人逼甩

咁同樣地Halo都做唔到上年對psg果球執雞姐

足總盃改左啦
歐霸冇得改

屌，個陣仲未有留意波衫
而家後悔了

而家明點解李城d中堅踢得咁好啦

但嚇撚死
守足45mins

50M因為我哋係抬價聯
當時30M~35M其實差唔多
以家就當然唔止呢個價

英撚又後生 算啦

Fred
卡叔教得好

拍拍手俾個like你

P15 同垃圾lin IG都冇出post 賀曼聯贏波
發覺兩條垃圾都係自己有出場先會出post,叫啲球迷點支持得落佢地阿

馬仔坐係bench都四萬咁口

原來琴日羊隊慘被大巴拿玩弄

終於有返d熱血嘅球員，之前成班太靜...
Burno McTom BW
Fred都好似熱血左，呢d野真係會感染

好似好耐冇見過馬仔笑得咁開心

睇now 精華講蘇斯克查激到彈起好好笑

係意甲成季係踢呢場，變返正常水平姐

係喎，好值得留念

2個仲要係青訓系統出黎,
反映出費sir最後幾年青訓系統真係出左好大問題

舊年反勝PSG，Lin養緊傷都有出post瘋狂興祝
咪又比人話掛住玩ig

今年可以肯定嘅係季度最佳球員終於唔係防守球員

最正係佢轉身向看台搵費sir個一幕

打柱躉控唔到就起碼要控得停個波先
但佢身型控唔到波其實唔難理解
好似變唔成超級撒亞人三嘅杜拉格斯咁夾硬谷起放棄靈活度

馬達都冇出post，冇出場就冇出post，車狗始終都係養唔熟

係,舊年咩係足球嗰晚佢睇直播個反應都冇呢幾個星期咁真心

可以宣布 sob今季 唔洗炒未

第一次聽佢控到波

應係係費sir喺個咪度大叫dllm嚇到sob瀨屎

Solskjær: "I haven't beaten Pep three times, my players have. I do believe in my ability to improve the team."

最佳球員仲有數講
但係話最佳進步獎就一定係Fred

上半場完封costa 同古亞大度囉🤡🤡

好懷疑自己個佢係咪睇緊同一個人

之後輸幾場又變返so9

繼續借去錫菲聯多一年儲exp好過

其實係lin 毒瘤先
福最近好似無痴lin 好左d

嚟緊實有場有lin p

我諗得Burno可以同福爭下，一人carry半季

贊成歐霸垃圾時間出佢地

冇睇過?

Lin同p呢

咪睇龍珠上腦
大把重量級拳手靈活到傻

最佳位置獎

好明顯LKK只可以二揀一

唔講拳手，講籃球都不知幾多人大隻得黎又靈活

同文西爭睇袋

星期4 輪換14 15出黎踢 肯定大把反so上水

白連1.87 但真係0制空

又要recall返 如果超新星打10號位會點

幾撚驚佢傷

最怕再借 唔想留

如果曼聯最後加薪續約垃圾lin .支持燒木狗屋企

驚佢好似賓科咁
未回家前都係VDS接班人

兩件迷LIN 真係同時出現

佢都肯續約, 借多年都得嘅

首循環咪試過，作客贏2-1，唔係點雙殺

清新約去到2021
都好大機會走人

連梅開二度？？

分身黎

N重標準既立場
自己咪又係懶醒自以為是將唔認同/駁唔到既野當睇唔到

史達零對我曼10場0入球

真曼

次次單刀都炒

費sir 最大問題就係佢走果季 曼聯已經係老爺車
大部分正選都 27歲以上 後備果d又無個踢出正選水準
留落黎既青訓都係唔出眾

證明隊波士氣好

已經俾awb搞到無啖好食, 難得有機會又炒

牙蛇健康問題先要咁急退休, 原來佢應承左RVP 會教2-3年

健康問題無得怨la, 一定係plan唔到長遠la
唔通想佢死咩

再睇返雲加咪一樣留唔到d 咩比下手
領隊根本無責任留野比下手
只係我地對費sir 要求高

之後每次對曼聯佢都要對住AWB, 除非果日佢球王上身，唔係佢都幾難有波入

搵到個好隊(基)友

有個ddg已經還神

費sir唔係老婆孖生姊妹死左所以要陪多啲屋企人咩

如果炒蘇sir, 留俾下手應該係呢幾季最靚陣容

蘇sir是磨菇的

證明大巴拿真係好撚勁

唔係佢本人有問題，係佢太太個妹突然走咗
佢先走去陪老婆

不過過多幾年，費sir自己都真係有另一個健康問題

其實費SIR已經留左好多野響度
廢LIN同P當年仲係青訓之一,
我只係想講當年青訓系統無左92班甚至打後布朗奧沙果批
TRAIN心態果樣野, 成班少爺咁, 一唔順意就無心踢又扮野

留低咗黑b 聰明西

麻煩1001去第一頁 click右上角三點 > 以此內容建立新主題

廿秒做到既野唔好搞幾分鐘

電叻留低最重要既應該係auba

2樣都有la
佢切屎忽個手術都年年做咁制

呢個年紀無得要求咁多
至少erva carrick rvp雖然老但其實可多1-2季都唔會差
rooney 一定賣又少左好多問題, kagawa 有機會上位
zaha 留隊, 牙蛇教翼點都唔會差

仲有之後兩季曼聯財政好返d, 牙蛇都有錢買人架
耶子都洗8000萬, v92 摩狗一年2億
比牙蛇用一早買哂d 真曼返黎la

下個TOPIC可唔可以改 [開心一日就夠,繼續上路]

睇到出場陣容再估先合理，佢一早估我就覺得係on 9 ge,佢d 估波不嬲唔準，估排名個d就好手小小

1001 改返大楷FF

福啦 冇佢宜家護緊級

1001